Apple TV 垃圾到爆

netflix都睇唔到
一開黑畫面
乜APP都無得用

打字又難打

可以用返iPhone 個keyboard 打字呀,幾方便

viuTV, fox+ 香港係好少apps

成日detect唔到

iphone入面裝Apple TV remote會好好多
不過就冇得就咁係通知度打字
要你係iphone度開apps

btw netflix睇開都冇問題
apple tv 4k都算係平價dolby vision player，又有itunes果堆4k dv戲可以租／買
早期屌開既強制轉hdr問題，又已經出左option比你根據內容切換sdr ＋ frame rate
除左唔support google個vp9之外，呢個價位其實都冇咩好挑剔

所以用chromecast 300有找

賣點係睇到Netflix 架，你部機係咪壞左？

如果用iphone / mac 係咪apple tv 好過chromecast ?

主要想係電視睇Netflix / YouTube 或者間唔中mirror 下部mac 個畫面

chromecast已經夠做

chromecast拎去旅行用都好方便

如果要mirror冇delay，真係得appletv

其實小米 同amazon 個兩個買唔買得過
想睇4k片 apple tv又有小小over budget

得字幕 聲 同左上角個13+水印

似係hdcp問題
可以試下youtube係咪冇問題
同埋試埋restart Apple TV

同埋apple tv同電視／mon中間有冇駁其它野？（比如splitter）
有既話，直駁試下先

想睇 4k 要換過舊 apple tv 我覺得係好撚浪費。

無
restart 過都係咁

屌佢版權保護
受害只有真正用家

過左保養未？

未

係得netflix 係咁

mirror 有冇delay？

其實Apple既翻新穩唔穩陣？

我見到4K 已經有翻新版

開設定 > 系統
睇下係咪要更新